# новости
* РБК ТВ
* RT News / WARNING: Picon have other size - 130x130
* CNN International Europe / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Россия 1 +1 (Приволжье-Китеж)
* Первый канал +4 (Алтай-Дианэт)
* Россия 1 +4 (Алтай-Дианэт)
* Россия 24 +4 (Алтай-Дианэт)
* Первый канал +2 (Уфа-ЗТ)
* Россия 1 +2 (Уфа)
* Россия 24 +2 (Уфа)
* Россия 1 +0 (Липецк)
* Первый канал +0 (Невинномысск)
* Россия 1 +0 (Невинномысск)
* Россия 24 +0 (Невинномысск)
* Первый канал +7 (Владивосток)
* Россия 1 +7 (Владивосток)
* Россия 24 +7 (Владивосток)
* Россия 24 +5 (Иркутск-Орион)
* Россия 1 +5 (Братск-Орион)
* Россия 24 +5 (Братск-Орион)
* Россия 1 +4 (Абакан-Орион)
* Россия 24 +4 (Абакан-Орион)
* Первый канал +0 (Липецк)
* Россия 1 +3 (Омск)
* Россия 24 +3 (Омск)
* Первый канал +4 (Томск)
* Россия 1 +4 (Томск)
* Россия 24 +4 (Томск)
* Россия 1 +0 (Алания)
* Россия 24 +0 (Алания)
* Россия 24 +0 (Липецк)
* Первый канал +0 (Белгород)
* Россия 1 +0 (Белгород)
* Россия 24 +0 (Белгород)
* Россия 1 +4 (Иркутск-Dreamnet)
* Россия 1 +4 (Орион)
* Россия 24 +4 (Орион)
* Первый канал +3 (Омск)
* Первый канал +0 (Элиста)
* Россия 24 +2 (Пермь)
* Россия 1 +0 (Элиста)
* Россия 24 +0 (Элиста)
* Первый канал +0 (Тамбов)
* Россия 1 +0 (Тамбов)
* Россия 24 +0 (Тамбов)
* Первый канал +2 (Нефтекамск)
* Первый канал +2 (Белорецк)
* 100 % NEWS
* РБК HD
* RBK Ekaterinburg
* 360 НОВОСТИ HD
* BBC 1 HD
* BBC 2 HD
* BBC 4 HD
* BBC Alba HD
* BBC Entertainment
* BBC First HD
* BBC Parliament
* BBC Scotland

# кино
* TV1000 Русское Кино
* .sci-fi
* TV1000 Action
* TV1000
* Индийское Кино
* Shot TV
* Amedia Premium
* .red
* .black
* .red HD
* Киноман
* Sky Cinema Fun DE
* Sky Cinema Special HD DE
* Backus TV Dark HD
* CineMan Мелодрама
* KBC-Легендарное
* KBC-Криминальный Serial
* TOP MIX HD
* ММ Грайндхаус HD
* минимакс-ussr-приключения HD
* ММ Синематограф HD
* минимакс-walt disney HD
* UZ Kino2 HD
* UZ Витек ТВ HD
* UZ Кинокомфорт HD
* Millennium TV HD
* Akudji FilmBox HD
* YOSSO TV Grand
* YOSSO TV VHS
* YOSSO TV Русские фильмы
* YOSSO TV Советские фильмы
* YOSSO TV NEW Кино
* YOSSO TV Music Hits
* Dosug Comedy HD
* Dosug Fantastic HD
* Dosug History HD
* Dosug Hit HD
* Dosug Horror HD
* Dosug Kids HD
* Dosug Marvel HD
* Dosug New HD
* Dosug Russian HD
* Dosug СССР HD
* YOSSO TV Трагичное
* UZ TV HD
* Dosug TV VHS
* Dosug TV Ходячие мертвецы
* Dosug TV Сериал
* Dosug TV Сваты
* Твое ТВ HD
* UZ Kino5 HD
* YOSSO TV Забавное
* YOSSO TV Ковбойское
* YOSSO TV Best
* VHS HD
* BCUMEDIA OLD
* BCU Marvel OLD
* BCU Comedy OLD
* LIBERTY DC
* Liberty Ужасы FHD
* Liberty Триллеры FHD
* Liberty MARVEL 4K
* Liberty Короткометражное FHD
* Liberty Мелодрамы FHD
* Liberty Боевики FHD
* UZ Кинозал HEVC HD
* CineMan Скорая Помощь
* CineMan Симпсоны
* Dosug TV ER
* YOSSO TV Adrenaline
* CineMan Катастрофы
* Liberty Кино Микс 4K
* Liberty The Simpsons
* MS ANIMATED HD
* MS PRISONS HD
* MS TOONS HD
* Liberty Сваты
* YOSSO TV Thriller
* Киноман
* YOSSO TV Oblivion
* YOSSO TV Adventure
* VF New Year
* VF С новым годом!
* Премьера T
* PZN HD
* kino watch тв Свежаки HD
* kino watch тв Уже Видел HD
* Видеокассета HD
* YOSSO TV C-Cartoon
* YOSSO TV C-Marvel
* LIBERTY SouthPark
* Liberty Комедии FHD
* Liberty Сериалы FHD
* CineMan Ментовские войны
* CineMan ПёС
* CineMan Лесник
* Fresh Cinema HD
* KLI Cinema HD
* KLI Comedy HD
* BCU Reality OLD
* минимакс-celebrity HD
* минимакс-classic HD
* минимакс-драма HD
* MS MAGIC HD
* MS CRIME HD
* MS PRISONS HD
* MS YOUNG BLOOD HD
* YOSSO TV C-Comedy
* YOSSO TV C-Inquest
* YOSSO TV 4K
* VF Луи де Фюнес
* VF Чернобыль
* VF The X-Files
* VF Сверхъестественное
* VF Леонид Гайдай
* VF Американская история ужасов
* VF Друзья
* VF СашаТаня
* VF Джеки Чан
* VF Наша Раша
* VF Привет из 90х
* VF Эльдар Рязанов
* VF Универ новая общага
* VF Ходячие мертвецы
* VF Реальные пацаны
* VF Доктор Хаус
* VF Без цензуры
* DosugTv новогодний
* BCU Survival OLD
* BCU Cosmo OLD
* MS ANIMATED
* VF Новогодний
* Cine + Classic FR
* Телеканал С Новым Годом!
* LIBERTY KINOENG  UHD
* Liberty Мульт ENG 4K
* Eye Media HD
* Eye Oscar HD
* Eye Frozen HD
* Eye Criminal HD
* Eye Modern HD
* START World
* START Air HD
* фантастика
* LIBERTY MULTUKR 4K
* LIBERTY KINOUKR 4K
* Liberty РусФильм 4K
* KLI History HD
* KLI Premium HD
* KLI Russian HD
* KLI Fantastic HD
* Liberty Мульт 4K
* BCU Romantic OLD
* Kinoshka Triller HD
* Kinoshka KIDS HD
* Kinoshka Comedy HD
* Kinoshka Russian HD
* Kinoshka Mystic HD
* Magic Karate HD
* Magic VHS HD
* Magic Comedy HD
* Magic Disney HD
* Magic Thriller HD
* Magic Action HD
* Magic Galaxy HD
* Magic Horror HD
* Кино 1 HD
* Кино 2 HD
* Кино 1 International
* Военное кино HD
* Детское кино HD
* Детское кино International
* VF Городок
* Kinoshka Premiere HD
* Kinoshka Action HD
* VF Игра престолов
* VF Одесская киностудия
* VF Ленфильм
* VF Киностудия им. Горького
* VF Рижская киностудия
* VF Свердловская киностудия
* VF Беларусьфильм
* Кинозал 1
* Кинозал 2
* Кинозал 3
* Кинозал 4
* Кинозал 5
* Кинозал 6
* Кинозал 7
* Кинозал 8
* Кинозал 9
* Кинозал 10
* Кинозал 11
* Кинозал 12
* YOSSO TV C-History
* PROKOP TV CRIMINAL HD
* PROKOP TV KIDS HD
* PROKOP TV HISTORY HD
* PROKOP TV COMEDY HD
* PROKOP TV FANTAZY HD
* PROKOP TV HORROR HD
* PROKOP TV COMEDY HD
* PROKOP TV CINEMA HD
* PROKOP TV MUSIC HD
* Dosug_TV_ambulance
* Kinoshka Drama HD
* UZ Катастрофа HD
* UZ Сваты HD
* UZ Союз-Фильмы HD
* Magic Family HD
* Magic Love HD
* KLI VHS HD
* KLI Thriller HD
* KLI CCCP HD
* KLI Family HD
* KLI Retro HD
* Liberty Семейный 4K
* PROKOP TV ROCK HD
* PROKOP TV SERIAL HD
* PROKOP TV SERIAL FHD
* kino watch тв Ужастик HD
* BOX Franchise HD
* BOX Hybrid HD
* BOX Anime HD
* BOX Gangster HD
* BOX Oscar HD
* BOX Memory HD
* BOX M.Serial HD
* BOX Serial HD
* BOX Game HD
* BOX Spy HD
* Fresh Cinema
* Fresh Kids
* Fresh Comedy
* Fresh Premiere
* Fresh Family
* Fresh Rating
* Fresh VHS
* Fresh Fantastic
* Fresh Series
* Fresh Horror
* Fresh Adventure
* Fresh Romantic
* Fresh Russian
* Fresh Thriller
* Fresh Soviet
* LIBERTY ТУРК ФИЛЬМ 4К
* LIBERTY СКАЗКИ 4K
* LIBERTY МиМ FHD
* LIBERTY СОЮЗ 4K
* LIBERTY ЛЕГЕНДА 4K
* PROKOP CINEMA FHD
* PROKOP TV cinemaQHD
* PROKOP TV cinemaV
* PROKOP TV Сказки СССР
* Видеокассета Юность
* KLI Club FHD
* PROKOP TV The Simpsons UA HD
* Insomnia HD
* PROKOP TV Premier HD
* KLI Киносерия FHD
* SKY HIGH ANIME HD
* MYTV
* MYTV 2
* MYTV HIT
* MYTV 3
* MM OldSchool HD
* MM Гриффины HD
* BOX Travel HD
* BOX Western HD
* BOX Zombie HD
* BOX Cyber HD
* VF Netflix
* VF HBO
* VHS Classic HD
* Yosso TV Мелодрама
* Citrus Live HD (C-Live HD)
* CineMan Miniseries

# музыка
* Bridge Русский Хит
* MTV 00s
* Bridge Hits
* RU TV
* Шансон ТВ / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Music Box Russia
* Bridge Шлягер
* Первый музыкальный HD
* MTV SE
* минимакс-relax HD 30 FPS
* Первый музыкальный
* Первый музыкальный BY
* Fresh HD
* Eurodance 90
* Music Box Gold
* Dmitry-tv HD Test
* Dance Hits of 90s
* Русская попса 80х-90х
* Russian Dance Hits of 90s
* Новое радио FHD
* RU TV FHD
* HITV FHD
* ТНТ Music FHD
* RETRO TV
* Илья ТВ Алла Пугачёва HD
* SKY HIGH DANCE UHDANCE HD
* Stingray Hot Country HD
* Stingray Pop Adult HD
* Stingray Hit List HD
* Stingray Qello TV HD
* Stingray Hip Hop/R&B HD
* Stingray Soul Storm STORM HD
* Stingray Greatest Hits HD
* Stingray Exitos Del Momento HD
* Stingray Karaoke HD
* Stingray Classic Rock HD
* Stingray Flashback 70S HD
* Stingray Alternative HD
* Stingray Remember The 80S HD
* MTV Biggest Pop HD
* MTV Block Party HD
* V2BEAT HD
* Zerouno TV
* Trace Urban HD
* C4K360
* Муз ТВ +3 (Омск)
* Муз ТВ +0 (Элиста)
* VF Музыка
* VF Music
* VF Rock
* VF Караоке
* VF Шансон
* VF Музсоюз
* Best Live Performances
* Romantic & Ballads
* LoveIsRadio.by
* INRATING TV HD
* Радио Шансон тв HD
* Muzzik Zz 4K
* Восток ТВ
* Liberty Микс Music FHD
* Kiss Kiss Tv HD
* Kiss Kiss Italia HD
* Kiss Kiss Napoli HD
* Zero Uno HD
* KLI Music HD
* KLI Hit 90
* VF Музыкальный Новый год!
* Илья ТВ Наш Сериал
* VF Metal
* VF Rap
* VF Хит-парад
* VF Русский рок
* Bridge Фреш
* M6Music HD
* HIT Music
* Радио ХИТ ОРС HD
* CONTACT music hd
* Dieter Bohlen und Thomas Anders
* Мелодии и ритмы зарубежной эстрады
* Backus tv music HD
* Vh 1 FHD
* IMUZZ MUSIC HITS
* Музыка 1 HD
* Музыка 1 International HD
* Музыка 2 HD
* Музыка 2 International
* Музыка Кино HD
* Музыка Кино International
* Балет Опера HD
* FRESH Pop Hits HD
* FRESH Russian Pop HD
* FRESH Sad Music HD
* FRESH Dance HD
* FRESH Rock Hits HD
* FRESH Rock Covers HD
* FRESH Russian Rap HD
* FRESH Concerts HD
* FRESH Retro HD
* FRESH Lyrics HD
* Best Live Performances
* Romantic & Ballads
* MTV Classic USA
* MTV 00's PT
* YES-MTV 00s
* Stars TV HD PL
* Disco Polo Music PL
* Polo TV FHD PL
* Vox Music TV PL
* Eska Rock TV PL
* Eska TV Extra PL
* Eska TV PL
* Box Hits HD
* MTV Music UK HD
* Kiss TV UK
* NOW 70s UK
* Now 70s HD UK
* Now 80s HD UK
* Now 90s HD UK
* MTV Base UK
* NRJ HITS HD
* ТНТ Music HD
* Bridge Deluxe HD
* Bridge Фреш HD
* Bridge Русский Хит HD
* Bridge Hits HD
* Mafi2a Music HD
* RU TV HD
* START World HD
* Music Box Russia HD
* M6 Music FHD
* CHD TV  RU Rock FHD

# познавательные
* Моя Стихия
* History
* RTG TV / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Тайна
* E TV
* Моя Стихия HD
* LIBERTY BBC
* LIBERTY АвтоГир 4K
* English Club HD
* VF Авто
* VF Охота
* VF Домашний повар
* VF Путешествия
* Твтур TV
* Дайвинг TV HD
* Вкусное TV HD
* Travel Guide TV
* Доку HD
* VF Рыбалка
* VF Стройка
* TOUTE L'HISTOIRE HD FR
* HISTOIRE HD FR
* ZDF Info HD DE
* Z!Travel HD
* Plan B HD
* HDL HD
* Рыболов HD
* LIBERTY НАУКА 4K
* PROKOP TV DOCU HD
* MM Experiment HD
* MM Открытия HD

# детские
* Радость моя / WARNING: Picon have other size - 130x130
* СуперГерои
* Жара kids HD
* Сказки Зайки
* Советские мультфильмы
* WOW!TV HD
* YOSSO TV Kids
* YOSSO TV Союзмульт
* UZ Nu pogody
* Bunny HD
* Liberty Pixar FHD
* Liberty Disney FHD
* Liberty Мультфильмы FHD
* Disney HD FR
* Рыжий (Сурдоперевод)
* Карусель +7 (Владивосток)
* Карусель +3 (Омск)
* Карусель +7
* Карусель +0 (Элиста)
* VF Мультуб
* VF Новогодние мультфильмы
* Любимое ТВ HD
* Fresh Kids HD
* MS TOONS HD
* VF Скуби-Ду
* Kidzone mini HD LV
* DuckTV HD
* UZ Маша и Медведь HD
* UZ Союз Мульт HD
* MYTV Kids
* BCU Little HD
* Yosso TV Наше Детское

# развлекательные
* Илья ТВ Юмор HD
* Илья Юмор HD
* UZ Однажды в России HD
* UZ 6 Кадров HD
* Перец International
* СТС International
* ТНТ4 +2 (Уфа)
* ТНТ4 +0 (Тамбов)
* ОСП-студия HD
* Осторожно Модерн HD
* Бьюти TV
* Релакс TV
* VF Юмор 18+
* VF Comedy Woman
* UZ Уральские Пельмени HD
* VF Уральские пельмени
* VF Кухня
* VF Баня
* VF Однажды в России

# другие
* Рен ТВ
* Shop & Show / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Первый Вегетарианский / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Shopping Live / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Leomax 24 / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Девятая Волна
* Ювелирия
* Т24
* BTV LT
* Kidzone LT
* TV3 Plus LV
* LRT TV LT
* LNK LT
* LRT TV HD LT
* Balticum LT
* Delfi TV HD LT
* Dzukijos TV LT
* TV3 Sport 3 HD LV
* TV24 LV
* TV3 EE
* TV6 EE
* TV3 Sport HD LT
* TV3 Sport 2 HD LT
* TV3 Plus HD LT
* Balticum Auksinis LT
* Lietuvos Rytas HD LT
* TV8 HD LT
* National Geographic HD Europe LT
* Viasat Explore HD Europe LT
* Viasat Nature HD Europe LT
* Etv HD EE
* TV3 Film HD LT
* Первый Канал Европа
* Duo3 HD EE
* Duo6 HD EE
* ETV2 HD EE
* ETV+ HD EE
* Russia Today Doc
* ОРТ Планета
* MS CRIME HD
* N24 HD DE
* SIXX HD DE
* arte HD DE
* Das Erste HD DE
* WDR HD Aachen DE
* KIKA HD DE
* ATV DE
* ORF 1 HD DE
* RTL Crime DE
* HR HD DE
* NDR HD DE
* Nickelodeon HD DE
* Cherie 25 FR
* TF1 SERIES FILMS FR
* LCI FR
* Numero 23 FR
* Science & Vie HD FR
* Rotana-Aflem AE
* Otv AE
* Mbc Max AE
* Mbc Drama AE
* Mbc Action AE
* MBC 2 SD AE
* MBC 4 AE
* National Geographic Abu Dhabi AE
* AL EMARAT TV AE
* Majid Kids TV AE
* Al Hadath AE
* Comedy Central HD ES
* Cosmopolitan HD ES
* ТВЦ International
* ТНТ International
* GOL ES
* Cuatro HD ES
* Telecinco HD ES
* DKISS ES
* tdp HD ES
* atreseries HD ES
* BeMad tv HD ES
* Realmadrid TV HD ES
* TEN ES
* mega ES
* Cinethronix RO
* DMAX HD DE
* Катунь 24
* ННТВ +0 (Китеж)
* Ростов Папа
* Надымский вестник
* НТВ +4 (Алтай-Дианэт)
* 5 канал +4 (Алтай-Дианэт)
* СТС +4 (Алтай-Дианэт)
* Домашний +4 (Алтай-Дианэт)
* ТВ3 +4 (Алтай-Дианэт)
* Пятница! +4 (Алтай-Дианэт)
* Звезда +4 (Алтай-Дианэт)
* ТНТ +4 (Алтай-Дианэт)
* Губернский
* Вся Уфа
* СТС +2 (Уфа)
* ТНТ +2 (Уфа)
* НТВ +2 (Уфа)
* Звезда +2 (Уфа)
* Пятница! +2 (Уфа)
* Рен-ТВ +2 (Уфа)
* НТВ +0 (Липецк)
* 5 Канал +2 (Уфа)
* Домашний +2 (Уфа)
* 5 Канал +0 (Липецк)
* ТВ3 +2 (Уфа)
* ТВЦ +2 (Уфа)
* Домашний +0 (Невинномысск)
* НТВ +0 (Невинномысск)
* Пятница! +0 (Невинномысск)
* 5 Канал +0 (Невинномысск)
* РЕН ТВ +0 (Невинномысск)
* Россия К +0 (Невинномысск)
* СТС +0 (Невинномысск)
* ТВ3 +0 (Невинномысск)
* ТНТ +0 (Невинномысск)
* НТВ +7 (Владивосток)
* 5 канал +7 (Владивосток)
* Россия К +7 (Владивосток)
* ОТР +7 (Владивосток)
* ТВЦ +7 (Владивосток)
* РЕН ТВ +7 (Владивосток)
* СПАС +7 (Владивосток)
* Домашний +7 (Владивосток)
* ТВ3 +7 (Владивосток)
* Пятница! +7 (Владивосток)
* Звезда +7 (Владивосток)
* Мир +7 (Владивосток)
* ТНТ +7 (Владивосток)
* СТС +7 (Владивосток)
* Матур ТВ
* 26 регион HD
* АТВ Ставрополь
* СТС +5 (Иркутск-Орион)
* Домашний +5 (Иркутск-Орион)
* ТНТ +5 (Иркутск-Орион)
* БСТ +5 (Братск-Орион)
* Твой канский (Канск-Орион)
* ТНТ +4 (Канск-Орион)
* 7 канал (Абакан-Орион)
* РТС (Абакан-Орион)
* Абакан 24 (Абакан-Орион)
* БСТ +2 (Нефтекамск-ЗТ)
* БСТ +2 (Белорецк-ЗТ)
* Телеканал 360 HD +2 (Белорецк-ЗТ)
* ТВЦ +0 (Липецк)
* Пятница! +0 (Липецк)
* ТНТ +0 (Липецк)
* СТС +4 (Кузбасс)
* Домашний +3 (Омск)
* ТВ3 +3 (Омск)
* Звезда +3 (Омск)
* Мир +3 (Омск)
* ТНТ +3 (Омск)
* НТВ +2 (Нефтекамск)
* НТВ +4 (Томск)
* 5 Канал +4 (Томск)
* ТВЦ +4 (Томск)
* РЕН ТВ +4 (Томск)
* СТС +4 (Томск)
* Домашний +4 (Томск)
* ТВ3 +4 (Томск)
* Пятница! +4 (Томск)
* Звезда +4 (Томск)
* ТНТ +4 (Томск)
* Осетия Иристон
* Липецкое время
* НТВ +0 (Белгород)
* 5 Канал +0 (Белгород)
* Аист (Иркутск-DreamNet)
* СТС Прима +4 (Орион)
* Енисей +4 (Орион)
* 12 Канал +4 (Орион)
* ТВК +4 (Орион)
* Че +4 (Орион)
* 7 Канал +4 (Красноярск-Орион)
* Афоново +4 (Орион)
* 8 канал - Красноярск
* Центр Красноярск +4 (Орион)
* ТВ3 +0 (Белгород)
* Пятница! +0 (Белгород)
* ТНТ +0 (Белгород)
* Мир Белогорья
* Белгород 24
* НТВ +3 (Омск)
* 5 канал +3 (Омск)
* Россия К +3 (Омск)
* ТВЦ +3 (Омск)
* РЕН ТВ +3 (Омск)
* СТС +3 (Омск)
* Пятница! +3 (Омск)
* 12 Канал (Омск)
* Россия К +2 (Пермь)
* НТВ +0 (Элиста)
* 5 Канал +0 (Элиста)
* Россия К +0 (Элиста)
* ТВЦ +0 (Элиста)
* РЕН ТВ +0 (Элиста)
* СТС +0 (Элиста)
* ТВ3 +0 (Элиста)
* Звезда +0 (Элиста)
* Мир +0 (Элиста)
* ТНТ +0 (Элиста)
* ТНТ +2 (Белорецк)
* Первый городской (Омск)
* НТВ +0 (Тамбов)
* 5 канал +0 (Тамбов)
* РЕН ТВ +0 (Тамбов)
* СТС +0 (Тамбов)
* Домашний +0 (Тамбов)
* Пятница! +0 (Тамбов)
* ТНТ +0 (Тамбов)
* Новый (Тамбов)
* Продвижение (Тамбов)
* ОТВ (ЗТ Владивосток)
* Домашний +0 (Белгород)
* Продвижение (Липецк)
* СТС +0 (Белгород)
* РЕН ТВ +0 (Белгород)
* СТС +2 (Нефтекамск)
* Пятница! +2 (Нефтекамск)
* ТВ3 +2 (Нефтекамск)
* ТНТ +2 (Нефтекамск)
* Нефтекамск 24
* Ника ТВ
* Независимые ТВ
* Кубань 24 орбита
* Новый Мир
* Первый российский национальный канал HD
* Небеса ТВ7 HD
* Истоки Орёл
* 12 канал ОМСК HD
* Ноябрьск 24 HD
* Sochi Live HD
* ТВ Экстра HD
* Мособр TV HD
* #ё samara HD
* ARD DE
* ZTV HD LT
* TV3 EE
* TV6 EE
* Kidzone mini HD LT
* Lietuvos Rytas HD LT
* TV3 HD LT
* TV3 Film LT
* TV6 HD LT
* 360 TV HD LV
* 8 TV HD LV
* DUO3 HD LV
* DUO6 HD LV
* STV HD LV
* TV3 Life LV
* TV3 Plus HD LV
* TV4 HD LV
* sky one HD DE
* sky Crime HD DE
* sky Comedy HD DE
* sky Serien & Shows HD DE
* sky Cinema Thriller HD DE
* sky Cinema Classics HD DE
* sky replay HD DE
* sky Serien & Shows DE
* sky Cinema Family DE
* sky Atlantic DE
* sky Cinema Fun DE
* sky one DE
* sky Comedy DE
* sky Cinema Special DE
* sky Cinema Premieren DE
* sky Cinema Premieren +24 DE
* sky Cinema Action DE
* sky Cinema Classics DE
* sky Cinema Fun HD DE
* sky Krimi DE
* Sky Nature HD DE
* Sky Documentaries HD DE
* HBO2 BR
* HBO BR
* HBO MUNDI BR
* HBO+ BR
* HBO POP BR
* HBO SIGNATURE BR
* Сварожичи HD
* Rai 1 HD
* Rai 2 HD
* RAI 3 HD
* Rai 4 HD
* Rai 5 HD
* Rai Movie HD
* Rai Premium
* Rai Storia
* Rai Nettuno
* Rai Scuola
* Rai 4K
* Rai Gulp HD
* Rai Italia HD
* Rai News 24 HD
* Sky Cinema Uno HD
* Sky Cinema Due FHD
* Sky Cinema Comedy HD
* Sky Cinema Action HD
* Sky Cinema Collection HD
* Sky Cinema Suspense HD
* Sky Uno HD
* Sky Atlantic FHD
* Fox HD IT
* Tokyo MX HD
* itv 1 HD
* itv 2 HD
* itv 3 +1
* itv 4 +1
* itv 4
* itv BE
* itv FHD
* 312 KINO KG
* 312 Music KG
* Cinemax KG
* ELTR KG
* Kyrgyzstan TV KG
* NewTV KG
* Next tv KG
* Piramida KG
* Region KG
* КТРК Madaniat KG
* ljubimij KG
* osh tv KG
* semeinij KG
* Первый Псковский
* Евразия (Орск)
* Тюменское время
* Сургут 24
* Родной канал HD
* Первый республиканский HD
* Первый Тульский
* Insight TV HD
* Югра
* Луч Пуровск HD
* Мир World
* ОТВ Екатеринбург
* Панорама ТВ FHD Тверь
* Обком ТВ
* Общественная Служба Новостей HD
* НТС FHD Иркутск
* ННТВ Нижний Новгород
* Между NET ТВ HD
* Камчатка 1 FHD
* К16 Саров
* Губерния Самара
* Губерния Хабаровск
* Городской Телеканал-Ярославль
* Город ТВ Шадринск FHD
* Глазов 24 HD
* Волжский_Плюс_FHD
* Волга 24 HD
* Волга ТВ FHD
* Вариант ТВ Владимир
* Благосфера ТВ FHD
* Самара ГИС FHD
* Обьединяя Поколения ТВ HD
* СГДФ 24 FHD
* Раменское ТВ HD
* Прима ТВ FHD
* Первый Тульский FHD
* Первый Ростовский FHD
* МТВ Волгоград HD
* МТВ Волгоград 24 HD
* МТВ Волгоград 1
* РТР Планета Северная Америка
* РТР Азия +3
* РТР Планета Европа
* НТВ Беларусь
* ТВ-3 Беларусь
* БелМуз ТВ
* Тюменское время
* Эхо 24 ТВ Новоуральск
* Лотос 24 HD Астрахань
* НСК-49
* ЮУрГУ ТВ HD Челябинск
* Щёлковское ТВ
* Туапсе 24 FHD
* Тивиком ТВ FHD Улан Удэ
* ТЕО ТВ HD
* Теледом ТВ HD
* ТРК Тонус-Саки
* ТРК Евразия Орск HD
* ТРК555 Алушта HD
* ТИВИСИ HD
* ТВК FHD
* ТВ 7 Абакан
* Сургут 86 FHD
* Сургут 1 FHD
* Советск-Тильзит ТВ
* Саров 24 HD

# спорт
* Матч! Страна
* Матч! Премьер
* MMA-TV.com
* Футбол
* Наш Спорт 1
* Наш Спорт 2
* Наш Спорт 3
* Наш Спорт 4
* Наш Спорт 5
* V Sport Vinter FHD
* V Sport Vinter HD SE
* Eurosport 3 HD UK
* Eurosport 3 SD UK
* Eurosport 4 HD UK
* Eurosport 4 SD UK
* Eurosport 5 HD UK
* Eurosport 5 SD UK
* Eurosport 6 HD UK
* Eurosport 6 SD UK
* Eurosport 7 HD UK
* Eurosport 7 SD UK
* Eurosport 8 HD UK
* Eurosport 8 SD UK
* Eurosport 9 SD UK
* EuroSport 360 1 HD FR
* EuroSport 360 2 HD FR
* EuroSport 360 3 HD FR
* EuroSport 360 4 HD FR
* EuroSport 360 5 HD FR
* EuroSport 360 6 HD FR
* EuroSport 360 7 HD FR
* EuroSport 360 8 HD FR
* Eurosport 3 HD PL
* Eurosport 4 HD PL
* Eurosport 5 HD PL
* Eurosport 6 HD PL
* Eurosport 7 HD PL
* Eurosport 8 HD PL
* Eurosport 9 HD PL
* Живи Активно HD
* Eurosport HD DE
* Setanta Ukraine HD orig
* Setanta Ukraine Plus HD orig
* Fastnfunbox
* FightBox
* Sport 1 Baltic
* Sport 2 Baltic
* Спорт 1 HD UA
* QSport Arena HD
* МАТЧ! +4 (Алтай-Дианэт)
* МАТЧ! +2 (Уфа)
* МАТЧ! +0 (Липецк)
* МАТЧ! +7 (Владивосток)
* МАТЧ! +4 (Томск)
* МАТЧ! +0 (Белгород)
* МАТЧ! +3 (Омск)
* МАТЧ! +0 (Элиста)
* Red Bull TV
* Red Bull TV HD
* Insport HD
* TV3 Sport HD EE
* TV3 Sport 2 HD EE
* TV3 Sport HD LV
* TV3 Sport 2 HD LV
* Best4Sport 2 HD LV
* Best4Sport HD LV
* TV24 HD LV
* Eurosport HD CEE
* sky Sport F1 DE
* Sport1+ HD DE
* FC Bayern TV
* Auto Motor Sport HD
* Sport Digital HD
* sky Sport 1 FHD DE
* sky Sport 1 DE
* sky Sport 2 DE
* sky Sport 3 DE
* sky Sport 4 DE
* sky Sport 5 DE
* sky Sport 6 DE
* sky Sport 7 DE
* sky Sport 8 DE
* sky Sport 9 DE
* sky Sport 10 DE
* sky Sport Austria 4 HD (ONLY ON MATCH DAYS)
* Eurosport360 1 HD DE
* Eurosport360 2 HD DE
* Sky Sport FHD DE
* Dazn 1 HD
* Dazn 2 HD
* Sky Sport UHD DE
* TNT SPORTS 1 HD
* TNT SPORTS 2 HD
* TNT SPORTS 3 HD
* TNT SPORTS 4 HD
* TNT SPORTS 6 HD
* ESPN HD BR
* ESPN EXTRA HD BR
* ESPN2 HD BR
* ESPN BRASIL HD
* ESPN Brasil
* ESPN HD BR
* beIN Sports Max 1 FullHD
* beIN Sports Max 2 FullHD
* beIN Sports Haber HD
* beIN Sports Max 1 HD
* beIN Sports Max 2 HD
* TRT SPOR HD
* TRT SPOR 2 HD
* A SPOR HD
* S SPORT + PLUS 1 HD
* S SPORT + PLUS 2 HD
* TRT SPOR
* SPOR SMART 2 HD
* TiViBUSPOR 1 HD
* TiViBUSPOR 2 HD
* TiViBUSPOR 3 HD
* EXXEN SPOR 1
* beIN IZ TV HD
* Sky Sport Serie A
* Sky Sport F1 IT
* Rai Sport + HD
* SportItalia Live 24 HD
* SportItalia Plus HD
* SportItalia Solo Calcio HD
* SportItalia Motori HD
* SKY SUPER TENNIS
* Sport2U Tv
* Sport Tv Pistoia
* Udinese TV
* Eurosport 1 HD IT
* Eurosport 2 HD IT
* RTV Sport (San Marino)
* Sky Primafila Premiere 01 4K
* Sky Primafila Premiere 02 4K
* Sky Primafila Premiere 03 4K
* Sky Primafila Premiere 04 4K
* Sky Primafila Premiere 05 4K
* Sky Primafila Premiere 06 4K
* Sky Primafila Premiere 07 4K
* Sky Primafila Premiere 08 4K
* Sky Primafila Premiere 09 4K
* SKY SPORT 24
* SKY SPORT ARENA
* SKY SPORT CALCIO
* SKY SPORT COLLECTION
* SKY SPORT FOOTBALL
* SKY SPORT GOLF
* SKY SPORT MOTOGP
* SKY SPORT NBA
* SKY SPORT UNO
* SKY SUPER TENNIS
* Sky Sport Uno HD
* Fox Sports South
* FOX SPORTS ARIZONA HD
* FOX SPORTS FLORIDA HD
* FOX SPORTS HOUSTON HD
* FOX SPORTS PRIME TICKET HD
* FOX SPORTS SOUTHWEST PLUS HD
* FOX SPORTS SPORTSTIME OHIO HD
* FOX SPORTS SUN HD
* FOX SPORTS OKLAHOMA HD
* FOX NEWS CHANNEL FHD
* Bally Sports Great Lakes
* BALLY SPORTS SUN
* BALLY SPORTS SOUTHEAST CAROLINAS
* BALLY SPORTS NORTH
* Bally SPORTS MIDWEST
* Espn News HD USA
* ESPN 2 HD USA
* ESPN USA
* ELEVEN SPORTS 1 UHD PT
* BENFICA 4K TV UHD PT
* SPORT TV 1 4K UHD PT
* Viasat Sport Ultra HD DK
* Barça TV
* ESPN DEPORTES HD ES
* RMC SPORT 4
* ESPN 1 HD NL
* ESPN 2 HD NL
* ESPN 3 HD NL
* ESPN 4 HD NL
* Матч! Страна HD
* MMA-TV.com HD
* Футбол HD
* Удар HD
* KHL Prime HD
* BOX Be On Edge Live 1 HD
* BOX Be On Edge Live 2 HD
* Box Be On Edge HD
* Setanta Sport 1 hd
* Setanta sport 2 hd
* Setanta sport 3 hd

# HD
* Матч! Премьер HD
* HDL
* Bridge Deluxe HD
* Setanta Eurasia HD
* Setanta Eurasia Plus HD
* Setanta Ukraine HD
* Удар
* E TV HD
* TV1000 Action HD
* TV1000 HD
* TV1000 Русское Кино HD
* Матч! Футбол 1 HD 50 orig
* Матч! Премьер HD 50
* KHL Prime 50
* BCU Multserial HD
* BCU Kinozakaz HD
* Backus TV Original HD
* Lost HD
* Страх HD
* Фантастика HD
* Первый музыкальный HD
* Первый музыкальный HD BY
* Первый канал HD +4
* Z!Serial HD
* Z!Sitcom HD
* Z!Smile HD
* Наш Спорт 10 HD
* Наш Спорт 11 HD
* Наш Спорт 12 HD
* Наш Спорт 13 HD
* Наш Спорт 14 HD
* Наш Спорт 15 HD
* Наш Спорт 16 HD
* Наш Спорт 17 HD
* Наш Спорт 18 HD
* Наш Спорт 19 HD
* Наш Спорт 20 HD
* Наш Спорт 21 HD
* Наш Спорт 22 HD
* Наш Спорт 23 HD
* Наш Спорт 24 HD
* BCU Reality HD
* Видеокассета Ужасы
* BCU Survival HD
* BCU Cosmo HD
* Liberty Планета360 FHD
* LIBERTY BEBIMULT HD
* Liberty Занавес  HD
* LIBERTY ANIME HD
* Liberty Шоу FHD
* Christmas HD
* BCU TruMotion HD
* UZ Swiridenko TV HD
* UZ Swiridenko TV HD 2
* UZ Kino5 HD
* Magic Family HD
* Magic Love HD
* kino watch тв Свежаки HD

# взрослые
* Red Lips
* Bang U
* X Plus Milf HD
* ROCCO TV 7/24
* XXX Love's Berry HD
* YOSSO TV SEXY
* LIBERTY EROTIKA HD
* BCU Charm HD
* Kinoshka Adult HD
* Кино 18+ HD
* Кино 18+ International
* PROKOPTV XXX HD
* SKY_HIGH_SEX_VR

# Հայկական
* ARMA
* FreeNews
* Fresh HD AM
* H2 AM
* Kentron AM
* Atv HD AM
* 5TV AM
* Erkir AM
* Nor Hayastan
* Dar 21 AM
* FreeNews AM
* Shoghakat AM
* ARMA
* Հինգերորդ ալիք Plus
* Նուռ  TV
* ABN
* Լուրեր
* Horizon
* Kotayk TV
* Ցայգ TV
* Լոռի TV
* FreeNews
* Armount TV
* Ֆորտունա TV
* Arm Toon TV
* USArmenia
* LiveNews.am
* VivaroSports
* VivaroSports Plus
* Artn AM
* Horizon TV AM
* Song TV HD AM

# українські
* K1 HD
* K2 HD
* Піксель HD
* Новий канал HD
* Megogo live HD UA
* Терра UA
* XSPORT Plus HD UA
* Quiz TV UA
* Kino 1 UA
* Film Box Art House HD UA
* Film Box UA
* ТЕЛЕВСЕСВІТ UA
* КАРАВАН-ТВ UA
* Наше РЕТРО UA
* ПЕРШИЙ ЗАХІДНИЙ HD UA
* ПРАВДАТУТ HD UA
* ПЕРШИЙ ДІЛОВИЙ UA
* ЕКО–ТВ UA
* EU MUSIC UA

# USA
* CNN HD CA / WARNING: Picon have other size - 130x130

# беларускія
* Космос ТВ
* Belarus 24 HD

# ქართული
* Silksport HD 1 GE
* Starvision GE
* POS TV HD GE
* Girchi TV GE
* MusicBox GE
* Puls GE
* Trialeti HD GE
* Guriatv HD GE
* 2ARKHI HD GE
* 1ARKHI HD GE
* Enkibenki GE
* BastiBuBu GE
* ADJARA1 SPORT HD GE
* ADJARA2 SPORT HD GE
* ODISHI HD GE
* EuroNewsGeorgia GE
* Samefo Arkhi HD GE
* Silksport HD 1 GE
* Silksport HD 2 GE
* Silksport HD 3 GE
* Silksport HD GE
* Silk Kino Collection GE
* Silk Kino Holiwood GE
* Silk Kids GE
* REGBI TV GE
* Agrotv HD GE

# қазақстан
* Jibek Joly TV
* El Arna KZ
* Turan TV
* Talim TV
* MuzzOne KZ

# türk
* Turk Karadeniz TR
* Tatlises
* Kanal V TR
* Kocaeli TV TR
* Ege TV TR
* KRT TR
* Rumeli TV TR
* Kanal Cay TR
* T.A.Y TV TR

# ישראלי
* KAN 11 IL
* JUNIOR IL
* Channel 14 HD IL

# HD Orig
* KHL Prime FHD
* Удар HD orig
* Setanta Ukraine Plus HD
* Setanta Sports 1 Baltic HD
* Setanta Sports 2 Belarus HD
* Матч! Футбол 1 HD 50 orig
* HDL orig
* Bridge Deluxe HD orig
* .red HD orig
* TV1000 Русское Кино HD orig
* Insport HD
* .sci-fi orig
* Индийское Кино orig
* .black orig
* Киноман orig
* Матч! Страна orig
* MMA-TV.com orig
* MTV 00s orig
* Music Box Russia orig
* Шансон ТВ orig / WARNING: Picon have other size - 130x130
* RU TV orig
* СуперГерои orig
* Радость моя orig / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Рен ТВ orig
* РБК ТВ orig
* Russia Today orig
* TV1000 Русское Кино orig
* TV1000 Action orig
* Amedia Premium orig
* TV1000 orig
* .red orig
* Матч! Премьер orig
* Моя Стихия orig
* RTG TV orig / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Ювелирия orig
* Первый вегетарианский orig / WARNING: Picon have other size - 130x130
* Девятая Волна orig

# 4K
* Eurosport 1 HD NL
* Первый музыкальный 4k
* BCU Premiere Ultra 4K
* Наша сибирь 4K [HEVEC]
* Home 4K [HEVEC]
* Глазами Туриста 4K [HEVEC]
* Глазами Туриста 4K
* NASA TV 4K
* BCU Kids 4K
* Liberty Индия 4K
* Liberty Куб 4K
* UZ 4k Klip UHD
* Quadro 4К
* BOX Music 4K
* BOX Relax 4K
* LIBERTY NETFLIX 4K
* Liberty Фан HD
* Yosso TV Советские фильмы 4K
